將軍澳狗打狗呀

唉，太衝動
TK了

詳細?

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

咩事

TG中警車?

將軍澳亂咁高空擲物，無腦架？
又單車又火